咪撚再fake news啦屌你老母

成日笑鳩啲廢老唔識分真假，點知連登仔不外如是

有證據先好開，冇證據嘅唔好推等佢沉

推上熱門啦 d人淨係睇topic

成班on99

仲要P牌開fake post都亂覆

又話利君雅畀人炒，人地視點31先剛剛出鏡